{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302575",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "새참아구찜탕전문점"
    },
    "text": "セチャムアンコウ蒸し鍋専門店 (새참아구찜탕전문점)\\n\n忠清南道天安市西北区双龍2洞769\\n\n韓食-海鮮料理 , 09:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 60席/部屋:部屋なし , 辛味タレの中にふっくらと太ったアンコウを披露する「セチャムアンコウ蒸し鍋専門店」を紹介する。 ここでは柔らかいアンコウの身とシャキシャキとした豆もやし、タレの味が調和し、ご飯一杯をすぐにぱたぱたさせてくれる。 また、ソンジックも涼しくて臭いがしないので、食べ続ける魅力を持っている。 アンコウの蒸し物はコラーゲンが豊富で肌の老化防止に効果的であるため、老若男女に愛される食べ物だ。 そのため、食べ応えのある食事をご希望の方は、ぜひお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは忠清南道天安市西北区双龍2洞769にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランは09:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、このレストランは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？",
            "answer": "このレストランには60席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランに個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、このレストランには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "セチャムアンコウ蒸し鍋の味はどんな感じですか？",
            "answer": "セチャムアンコウ蒸し鍋は柔らかいアンコウの身とシャキシャキとした豆もやし、タレの味が調和した美味しい料理です。"
        },
        {
            "question": "アンコウの蒸し物はなぜ食べられるのですか？",
            "answer": "アンコウの蒸し物はコラーゲンが豊富で肌の老化防止に効果的です。そのため、幅広い年齢層の方に愛される食べ物です。"
        },
        {
            "question": "このレストランに他のメニューもありますか？",
            "answer": "はい、このレストランには他にもさまざまな海鮮料理があります。"
        },
        {
            "question": "ここで食事をすると何か特典はありますか？",
            "answer": "特典については詳細は分かりませんが、美味しいアンコウ料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランは観光名所から近いですか？",
            "answer": "観光名所への距離については詳細は分かりませんが、天安市内に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 393
    }
}